「8.2中環見」手足們唔好捱肚餓啦

我係仆街我係賤格，我竟然一時之間唔撚記得左罷食M記，然後走左去買10蚊卷，依家唔買都買左啦，有經濟困難既手足請聯絡我啦，每人默認俾3張，有特別需要請提出，我今天1900左右會係中環遮打集會，暫時應該都淨係會係發夢時派俾大家，始終我都驚俾狗咬

光復香港 時代革命！

小弟tg: jimmy0v00

on9😂😂😂
都要多謝爸打